{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054856",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "BeeBee"
    },
    "text": "世宗(セジョン)湖水公園と世宗(セジョン)国立樹木園の近くに位置したオーダーメードケーキ&パウンドケーキ専門デザートカフェでは多様な味とデザインのケーキを楽しむことができます。カフェは、平日には08:00から21:00まで、週末には10:00から21:00まで運営されます。メニューにはアメリカーノ、ハニーbeeレモンティー、クルクルハた日クルジャモン・エイド、冷たいラテ、暖かいカプチーノが準備されています。価格はアメリカーノが3,800ウォン、ハニーbeeレモンティーが5,000ウォン、クルクルハた日クルジャモン・エイドが5,500ウォン、冷たいラテが4,800ウォン、暖かいカプチーノが5,200ウォンです。デザートカフェでおいしいケーキや飲み物を楽しみながら休息を取ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "平日には08:00から21:00まで、週末には10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ハニーbeeレモンティー、クルクルハた日クルジャモン・エイド、冷たいラテ、暖かいカプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーbeeレモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーbeeレモンティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルクルハた日クルジャモン・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルクルハた日クルジャモン・エイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷たいラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷たいラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "暖かいカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "暖かいカプチーノは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "世宗(セジョン)湖水公園と世宗(セジョン)国立樹木園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェで提供されるケーキはどんな味とデザインがありますか？",
            "answer": "多様な味とデザインのケーキが提供されています。具体的な種類は記載されていませんが、おいしいケーキを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェでは休息を取ることができますか？",
            "answer": "はい、デザートカフェでおいしいケーキや飲み物を楽しみながら休息を取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 434
    }
}